班大愛撚點解唔捐錢比個犯既家屬

定係又玩偽善啊